隻狗擔住個煙花筒周圍走

好彩隻狗冇燒燶個嘴咋

將紅燒狗肉帶到另一個層次